有冇人返工返到抑鬱

畀大佬屌到懷疑人生

冇人你咁

驚閪咩 屌撚返佢囉

返咩工

Same，但未到抑鬱

有時我大佬教我野嗰陣講到1999
我唔明問佢佢會屌返我
我嗰陣就會扮死狗認錯
搞到而家問佢野嗰陣都好撚大壓力
屌你老母

搵日真係頂唔順就屌返佢

物管
明明應該好hea
但佢又要我係咁做野
不停做
做完又屌
食屎

同你好似
好大壓力
個人好攰好暈

我同事？

唉返左成年都仲比人屌緊
有時諗係咪我問題
係咪唔啱做份工要quit

有無人既上司係咁

你比心機跟時序寫左個整合，
再比同事睇過睇得明。
佢睇都唔睇就話唔知你想做咩野，
叫你講返出黎。
講完又話唔明，一路屌一路解釋，
d數據如果佢見你背唔到就屌你無準備。
之後你唔識想問佢意見，但佢會叫你講意見先。
你講完幾點就一定搵到位狂屌。
之後比佢屌到暈暈地，開始唔知講咩野。
心情好就講少少方向你，心情唔好就叫你自己諗。
有時比方向你呢，其實你一開頭有講過但比佢屌走左。
但佢一定會話你頭先唔係咁講。

又會對住返工幾個日既人講呢d有常識就諗到，唔駛經驗。之後又屌。

細公司？ 通常細公司先會有呢d井底之蛙上司
以為自己好有料 其實唔識管人
反而見過大企業識讚人 識take care 細既（唔理係咪真心先）

屌到懷疑人生
成日都諗錯左都唔洗語氣咁重要屌啊

準備番工番到抑鬱

最尾個點身同感受
成日畀人話冇常識

最好笑係其他做得耐既人都話諗唔到。

其實攪到全班手下要傾一大輪背晒d資料諗定佢會點屌先夠膽去問。
但又有人驚到拖左成10日先去又比佢屌拖時間。

你同你上司平時關係點？
食lunch嗰陣會唔會吹下水？

無人屌都會抑鬱
就算老闆讚我做得好都會抑鬱
工作本身就係咁

就係都算fd
但心情唔好個陣
係咪都屌左先

睇左醫生未

重friend到？
我地所有人去食飯都會分開走避開佢。